呢個情況算唔算性騷擾？

我朋友頭先去搭地鐵，見到條女好撚大波
咁佢行到月台之後，就用唔算大既聲量同隔離同事講：喂，你見唔見頭先白衫牛仔裙嗰條女啊，好撚大波
同事：邊到啊，睇過
我朋友：佢行左去前面啊，你咁都望唔到？！？！
點知我朋友一擰轉頭就見到條女企佢後面幾個身位，唔知聽唔聽到
條女睥撚住我朋友，我朋友嚇到紅都面晒
如果條女報驚，警犬做唔做到野
咁算唔算性騷擾

過去問佢幾錢1Q

你冇錢：算，真係可以屈到你坐花廳

你有錢：入唔到你

點屈
條女都冇證據
句野又唔係同佢講，同同事講姐

條女係人證，佢講嘅個衰官就會信，之後家境報告出埋，證明你係一條死窮撚言語上非禮女事主，至少都守行為

人帥真好，人醜。。。

我係你老母面前屌你老母算唔算性騷擾伯母

偷拍嗰啲就話有證據姐
講句野 佢又冇錄音，又唔係專登同佢講
咁都入到罪，仲成世界既

講下都唔撚比咩

圖都無張, 點討論?

唔算 如果條女真係大波的話
因為你朋友你客觀咁講事實

但係你冇圖就肯定老母俾 屌

如果佢告你
到時上庭條女要擺對波上枱証明佢真係好撚大波
所以多數怕麻煩唔告

即係用唔係講佢黎拗？
但佢啲衣著真係一樣
咁「同朋友講一條女既身材」呢樣野究竟算唔算性騷擾

你老母就俾狗屌啊，又冇用標題呃你入黎，圖乜撚野啊傻鳩

死口唔認

轉區域法院再審

點為之性騷擾
同fd 講 又唔係當事人

其實就算係性騷擾
佢報警都係冇用
因為單單只係性騷擾唔係刑事

呢個情況無圖就犯法

係性騷擾
但性騷擾定義太廣
講句性感都係性騷擾

反應咁𨶙慢，講嘢就細聲啲啦
馬上指遠處，果個呀

真心定假膠？
只要佢覺得聽到你講既野唔舒服覺得不安就已經係性騷擾
至於有冇錄音呢啲個官會睇下信邊個

就咁純學術討論無事，但如果樓主淫淫賤賤又猥瑣咁手指指笑下佢或者吹口哨咁就可能會，甚至可以係assault and battery。

不過都係your face your fate，靚仔做乜都得

我朋友，唔係我